陳浩天比人拉症

點解好似冇咩反應

都玩到出動解放軍入城
呢d細雞野有咩用

出完黑社會都唔掂 就用老解嚇鳩人
家陣又倒退拉返icon

起到所謂軍火庫呢啲招, 用一次就有啲新聞, 兩次開次悶, 三次你當人白痴, 四五六七次就冇人理鳩佢, 玩黎玩去都係得一兩招去抺黑, 偽進仔真係偽進仔

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

其實好心陳浩天，梁頌恆呢類咁出名嘅人就唔好參與任何要保密嘅後勤工作啦
又唔係唔知幾多差佬/紅底記者跟緊佢地